2017二級地政督察之等通知等到頸都長

小弟響佢三月尾四月頭一出 Post 即入紙申請，佢到四月中先截止申請，再要等五至八星期先通知⋯⋯

呢個月等得好灰

本身做緊政府工，唔急可以慢慢等

做私人工又要meet target，又要追進度，唔係幾啱我呢啲白痴做

利申：唔識有問，但啲前輩答唔答又係另一回事

輕輕一推。

有冇巴絲有收到通知去考試？

政府工慢慢等吓
我有份今年1月頭截,而早幾星期先in完,而家日日就係等收工返屋企睇吓有冇信講結果

等成四個半月？

等佢嚟開飯真係死得

有份食環考Written都等咗幾個月,Interview又幾個月
LCSD就Skill Test等兩個幾月,Interview再等兩個月鬆
而家LI II應該多人報,我都唔敢想像

想問下呢個Post話考繪圖姐係考咩野？似考AL理地咁畫圖？😂

之前響鄉土爬過文，冇記錯係要你好似影印機咁將一幅圖過落另一張白紙道

政府有排嫁，等佢開飯真係會餓死
我依加依份都等左4個月先有筆試，interview又等左4個月
由申請到入職等左一年十個月

仲以為可以快快趣趣添

BTW絲打做緊邊範？

細力一推

冇錯
要你係兩個鐘內將地圖所有資料畫曬另一張紙到

畫到手斷都似

話說侵侵巴打係咪做緊？

我8月apply 正苦
16年11月in
17年1月通知
2月驗身
6月入職

幾乎玩咗你成年

考過筆試 畫撚到手都斷 再等左兩三個月 in都冇撚得in

政府工邊有咁快有消息

有無消息

discuss有人話出咗信 但係仲未收到
唔知係真定假

8-10 星期 應該差唔多

好緊張 睇返之前啲Post話畫圖畫成兩個鐘無得停

鄉土有清話畫完隻手出唔到力

已收到信考筆試